[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

請理性討論，嚴禁互屌

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映

好多場面呼應返之前

最後講到Bran等Jaime等咗成晚

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

片尾首歌:

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

下集（S8E4）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰
[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

其實呢場仗點打都好 nk一定要係度收皮 班主角有命走出黎打第二次great war會反而有d唔合理

睇到第二集
唔理暗場交代d管治
Tyiron幫龍之母做十樣野十樣野都出事
如果唔係有主角光環一早比人廢左
希望之後威返次

第三集好震撼好正。

係咁loop night king個theme song 好正

You are a good man. Thank you.

有無tg group join？